大家唔好放棄！69上左reddit頭版

知道經過今晚，大家可能會心灰。

但係依家件事仲係發酵緊，就算和理非無用，至少都多左班人參與左呢件事。

依家上埋reddit既popular

世界各地越黎越多人知道呢件事，我地要用哂所有既渠道去spread件事出去。係香港，就要不停咁將政府唔理民意既意識形態，話俾其他人聽，至少可以叫返100萬人嘗試再出一次。

對外國，就要將69既消息翻譯成唔同語言spread出去，搞到件事再大啲，俾更多人知道發生緊咩事。

但係仲要解決既係：
1. 無大台
-無人指揮，成個行動無哂方向

同埋
2. 6月12要盡快組織同宣傳個日既行動

香港仲未輸！需要你地每一個！

目的都係想咁姐

但都要支持依家留守嘅人

唔好比佢停

6月12盡快組織同宣傳個日既行動

Popular 第一

1/7 人出黎 寫得好好

好波

reddit 好多人話自己英文唔好
班鬼佬就話唔係,你地英文幾好,好多native speaker 都好差

香港人真係好驚畀人話英文差,要利申左先

Hong Kong, which is a place with freedom of speech, and thought that it was a major threat to them and a break of the 50-year promise

咁禮貌黎既

用Reddit acct 幫手推左
希望多d人幫推

或者大家推格離post都得